<resources>
    <string name="app_name">Street English Academy</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_settings">Settings</string>

    <!-- Strings related to Settings -->

    <!-- Example General settings -->
    <string name="pref_header_general">General</string>

    <string name="finish_program">Do you want to Exit ?! </string>
    <string name="yes">Yes</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="cancel">Cancel</string>

    <string name="setting">Feedback</string>

    <string name="about">إحنا مين؟\n\nأسرع مكان لتعليم اللغة الانجليزية ف مصر بدقة واحترافية؟؟\n\nهدفنا نخليك تتكلم انجليزي في اي مكان ومع أي حد وفي أي وقت. هنخليك تتعلم انجليزي مهما كان مستواك.\n\n(((اول محاضره مجانيه تماما من غير اي رسوم)))\n\nالمحاضرة معموله عشان تشوف بعينك وتجرب طريقة اكتساب اللغة وبعد المحاضرة ليك الحرية انك تحجز معانا أو تقول لا شكرا مش عايز\n\nكام ليفل؟\n\nيتكون الكورس من  12 مستوى\nالمستوى الواحد مدته 12 ساعه بيستمر  اسبوعين محاضرتين ف الأسبوع المحاضره 3 ساعات تعتمد المحاضرة بشكل أساسي ع ال Activities و الSpeaking حتى تتمكن من احتراف اللغة الانجليزية والتحدث بطلاقة.\n\nبس كدة؟\n\n(Follow-up call) مكالمة الممارسة\nتاني يوم من كل محاضرة بنتصل بيك عشان تمارس اللغة اكتر و نتكلم بحرية اكتر.\n\n(Cinema  Class) ‎كل محاضره بندخل\nعلشان نتفرج ع افلام ومحادثات خاصة بالدرس اللي احنا بندرسه ودي  بنعيش فيها جوالسينما والافلام\n\n ‎ده غير كمان ال(Outing) بنمارس فيه اللغة و بيكون كل جمعة لأي حد إذا كان طالب معانا أو لأ\n\nمش بس كده ف كمان (((English Cafe))) بعد كل محاضره تقدر تتكلم انجليزي براحتك مع محاضر موجود بس عشان تمارس اللغة وكمان عشان تتعود وتتكلم انجليزي بدون خوف\n\n مواعيد المحاضرات\nالسبت والثلاثاء\nالاحد والاربع\nالاثنين والخميس\nالجمعه فقط\nمواعيد صباحية و مسائية\n\nتحديد المستوي مجاناً\n\nسعر المستوى 100ج فقط و 50 جنيه كل مستويين للكتاب\nاول مره فقط 200 جنية مصروفات اشتراك\n\n40شارع الدقي تقاطع شارع التحرير أعلى سوبر ماركت أسواق الحبايب الدور التاني- دقيقه واحده من محطة مترو الدقي.\n01158748131\n01022173649</string>

    <string name="online">شهر 7 داخل علينا يعني الحر والبهدلة وزحمة المترو والمواصلات مع الشمس الي زي ظلنا\nدة غير ان المذاكرة متعبة مع الحر دة ورايح جاي وجاي رايح واليوم كلة يضيع عشان احضر كورس واحد\nولو اصحابنا خارجين مفيش خروجات عندي امتحان وعندي مذاكرة في الكورس وياسلام بقي لو في طالعة الساحل مع اصحابي او أهلي مش هنقدر نروح   ورانا كورس بقي\n\nبس تعرف  انت ممكن تتعلم انجلش من غير حر ولا زحمة ولا يفوتك مصيف ولا خروجات عارف ازاي ؟؟!!\n\nهنا في Street English Academy\n\nهنخليك تتعلم اون لاين عارف يعني اية اون لاين\nيعني قاعد في بيتك تحت تكيفك الجميل كدة وأزازة العصير المشبرة الساقعة الي خارجة من الثلاجة والوقت كمان الي يريحك  في الدراسة وكل دة وانت ياباشا في البيت\n\nاحنا هنبعتلك امتحان تحديد مستوي وبناء علية هنديك الخطة او المنهج المناسب لمستواك عشان تستفاد منة صح مش صعب عليك وهيكون معاك محاضر كمان هيعلمك كل حاجة وهتتكلم معاة لحد متزهق هتسمع كتير جدا وهتتكلم كتير جدا وكل دة لوحدك عارف يعني اية لوحدك ؟ يعني التركيز كلة عليك انت بس اللي  اخطائك هتبان للمحاضر بسرعة انت بس الي هترغي مش عشرين واحد معاك\nكل الي عليك تكلمنا في التلفون وتحجز معاد مع المحاضر وتبتدي تدرس.\n01022173649\n01022173649\n01237485018\nمبروك عليك المصيف مش هيضيع عليك.\n\n</string>
    <string name="adults">يتكون الكورس من  12 مستوى\nالمستوى الواحد مدته 12 ساعه بيستمر  اسبوعين محاضرتين ف الأسبوع المحاضره 3 ساعات تعتمد المحاضرة بشكل أساسي ع ال Activities و الSpeaking حتى تتمكن من احتراف اللغة الانجليزية والتحدث بطلاقة.\n\nبس كدة؟\n\n(Follow-up call) مكالمة الممارسة\nتاني يوم من كل محاضرة بنتصل بيك عشان تمارس اللغة اكتر و نتكلم بحرية اكتر.\n\n(Cinema  Class) ‎كل محاضره بندخل\n ‎ علشان نتفرج ع افلام ومحادثات خاصة بالدرس اللي احنا بندرسه ودي  بنعيش فيها جوالسينما والافلام\n\n ‎ده غير كمان ال(Outing)  بنمارس فيه اللغة و بيكون كل جمعة لأي حد إذا كان طالب معانا أو لأ\n\nمش بس كده ف كمان (((English Cafe))) بعد كل محاضره تقدر تتكلم انجليزي براحتك مع محاضر موجود بس عشان تمارس اللغة وكمان عش\n\n</string>
    <string name="kids">إلحق سجل لإبنك فى كورس الاطفال وإبدأ بعد العيد فى المواعيد اللى تناسبك مع أحسن مكان بيأسس إنجليزي صح وبأرخص سعر فى مصر.\n\nلو طفلك من 5-7 سنين\n Jolly Phonics بيتعلم بأنشطة تفاعلية حديثة زى\nنطق الحروف  – مشاهدة فيديوهات – قراءة وكتابة – مكعبات الحروف -تقوية مهارة الإستماع- تعزيزات لكل طفل (لحظى ومنزلى)\nكل محاضرة بيحفظ جملتين\n\nلو طفلك من 8-10 سنين\nمنهج أقوى بيسمع ويقرأ ويتكلم وأنشطة تفاعلية _ حفظ جمل _ مشاهدة فيدوهات _ تعزيزات _ هدايا _ متخصصة أطفال\n\nلو طفلك من 11-14 سنة\nمناهج متخصصة لتقوية فى الدراسة وتعليم المحادثة والنطق السليم وسماع محادثات\n\nمع مُدرسين مؤهلي نقدرة فائقة على توصيل المعلومة(سمعى وبصري وحسي)  بجانب دبلومة فى التعامل مع الاطفال وذوى الاحتياجات الخاصة\n\nالكورس عبارة عن 6 مستويات وكل مستوي 12 ساعة المستوي فى خلال أسبوعين مرتين فى الأسبوع كل مرة 3 ساعات\nأو مستوي مكثف يوم الجمعة 4 ساعات فى خلال شهر \nمواعيد الدراسة\nيومياً من الساعة 10 صباحاً إالى الساعة 10 مساءً\n\nوطبعاً تقدر/ي تيجوا تشوفوا بنفسكم وتحضروا أول محاضرة مجاناً\n\nمواعيد المحاضرات\nالسبت والثلاثاء\nالاحد والاربع\nالاثنين والخميس\nالجمعه فقط\nمواعيد صباحية و مسائية\n\nسعر المستوى 100ج فقط و 50 جنيه كل مستويين للكتاب\nاول مره فقط 200 جنية مصروفات اشتراك\n\n40شارع الدقي تقاطع شارع التحرير أعلى سوبر ماركت أسواق الحبايب الدور التاني- دقيقه واحده من محطة مترو الدقي.\n01158748131\n01022173649\n</string>
    <string name="teachers">أمير الشعراء أحمد شوقي كان مؤمن بدور المعلم في المجتمع فكتب في بداية قصيدة لية ( قف للمعلم ووفية التبجيلآ. كاد المعلم أن يكون رسولا ).\n\nدور حضرتك كمعلم في مجتمعنا كبير أنت بتبني شخصية و بتربي الطالب علي الأخلاق الحميدة قبل متعلم الطالب منهج . احنا Street English Academy مهتمين جدا بدور حضرتك وبنحلم ان يكون كل مدرسين اللغة الانجليزية علي أعلي مستوي لتدريس اولادنا اللغة وبناء جيل قوي في اللغة وبناء مجتمع ناجح علميا واجتماعيا\n\nعشان كدة عندنا هنهتم بحضرتك\n1- هنحل كل مشاكل حضرتك في اللغة من نطق او قواعد او غيرة مع بعضنا .\n2- هندمر  كل التحديات والصعوبات الموجودة في مهنتنا كمعلمين عشان نتجاوزها ونوصل لمستوي عالي من الاستقرار في مهنتنا .\n3-هنعرف نقاط قوتك وضعفك في الطريقة الي بتتبعها تدريس الأنجلش للطلاب ونقوي نقاط ضعفك عشان تتحسن اكتر واكتر .\n4-هنعرف الأساليب العلمية الحديثة في التدريس وتطبيقها علميا في الكلاس مع الطلاب .\n5-هنفذ كل الافكار الي بدور في عقلك لتطوير اللغة الانجليزية .\n\nنجاحنا من نجاحك . ايدينا في ايدين بعض هنطور طلابناوهنطور مجتمعنا\n\n</string>

</resources>
